微信支付真係好能顛

今日下午條頸痛痛地

去左尖沙咀dup邪骨

淨係帶左$800

但high得濟同個jc做左，四川妹，好白滑，少肥E cup好多水，真係忍唔住

完事話開大要加錢，我話唔夠錢，又冇拎提款咭

佢問我有冇Wechat，不如係微信支付比錢

我話好，之後順便show自己個QR code比佢add埋wechat

最後$1000落樓，當叫左次hg，宜家準備私約番食

希望大家唔好盲反wechat

做雞都要跟上時代步伐

班雞仲先進過淨係識盲反連登仔

用家角度一定係方便行先

隻雞大咗肚都易啲搵得搵邊個係老豆

升小一未

未聽過Condom？

ching又callg

冇諗過搞但係有condom

升小一未？
戴Condom實無事？

Block左你條on9

佢擔心你個袋入咗氣有機會穿

冇女咪call G

on99 好心提你當狗肺

唔好咁啦
屌西係件開心事嚟

乜撚野年代呀 依家先識用

又話以後唔叫G

下次改返話無限期唔call G

只係俾多200 蚊就抵玩wow

唔係話穿咗套以後唔叫雞嘅

個次之後已經叫左3次

條女個西仲係一線

應該岩岩出黎做

做男人做到你咁不如去死

lm